法國人愈大仲要訓覺好廢

幾時先識進化呀人類